有冇人知北海道book酒店補貼係點補

上jtb 樂天 jalan 都見佢冇減過

唔係10月中先開始咩

Part 1 出咗+完咗啦
10月中旬出Part 2，自己𥄫住

有冇人知part 2幾時出
趕住買